工聯會陸頌雄公布支爆路線圖

Thx

原來大台係工聯會

21世紀建國方略

佢冇計到解放軍
定意識到解放軍淨係識摺被冇撚用

推

工聯會=興中會

大台出現了

美國最後打到上太陽系

豬隊友

你知道得太多鳥

低能
我哋可以用番呢張圖

突破盲腸

佢心諗
班垃圾我用舊時啲土製炸彈都夠搞掂佢地
使撚麻煩美國佬

係喎，恐怖組織工聯會，差啲唔記得

工聯會原來係幕後黑手

唔夠膽寫推翻共產黨

ok

邊個係親美官員，請指出

入境中國果陣show呢張圖

個路線圖好清晰
多謝晒

工聯會果然係暴動始祖
快d舉報佢啦 顛倒國家政權呀

正呀

香港工會（搞抗爭）聯合會
since 1967

高手

美國獨霸天下一早成功左

大家都收到

希望佢夢想成真 成為新一代預言家

當年策劃暴動既工聯會
今日策劃瓦解共產黨
工聯會先係真勇武

工聯會暴動專家 學到嘢了

笑死
佢地咁撚有心

港獨支爆之父

終於搵到大台喇

香港咁勁呀？推到佢做香港總統

國師

終於令我有返方向感

我比工聯會煽動咗

好清晰既路線圖

咪25

工聯會就係大台

0票當選都咁撚多嗲

屌佢老母中國咪一樣做緊同一樣野

一於就跟呢個路線圖做

多謝工聯會

唔係成日諗點會咁快講到成盤計劃出黎

其心可誅

係就快

如果真係收歸英美
你估下會有幾多人轉軚自認hk人

捱

港獨派終於有大台

又幾有point wo

咁撚蠢 多此一舉

可以舉報不實報導了
求文宣到美國
抵毁別人 強加侵略罪名

多謝陸頌雄提供建國方略

掂

大戰略

完全了解晒

驚香港人無方向，曲線出圖
簡直係大策劃家

建國大業

跟住做就贏！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Yes

正呀，廣東獨立！新疆獨立！

果然係暴動始祖

今次要多謝佢
成條路線清晰哂

某美國公民的父親：刁斤干

又話自己係宇宙大國
點解要瓦解中國然後圍俄羅斯
而唔係瓦解俄羅斯圍中國

可唔可以加埋制裁+解散警隊?

幫大家PLAN 埋點行, 好貼心
真. 暴動 KOL

暴動之父

工聯會提醒大家唔好放棄
仲差少少就獨立啦

大台出現了
工聯會不慨為香港抗爭鼻祖

革命plan

工聯連菠蘿都未放

大咩吖大

工聯會

日程表有曬

抗爭路線圖呀！
快啲推爆佢

工聯會原來已經有晒周詳既計劃，只差兩步，加油

陸議員心水清

大台

大軍師!!

美國已成立太空軍

睇睇下又真係可行

咁林鄭係咪就係美國陪藉既官員出黎推送中

雖然我知同陸頌雄講歷史囇鳩氣
但你知晤知分裂後波蘿的海三國GDP 係中俄兩倍

大台終於出現

有晒方向 真係多謝晒

佢點得黎架？ 叛國罪呀！

工聯會果然係始祖

路線已定，推呢個

培養革命家既地方

傳番去大陸 工聯會帶頭革命 唔係無前科

原來差3個step就香港獨立

有生之年見到香港加入英美我收貨家啦

下，對香港人黎講係幾好嘅劇本喎，佢傻撚左？

香港人時間表黎??

陸頌雄大台

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

條柒頭真係柒足好多年

拎左P牌未?

工聯會係大台

大台嘅To do Checklist

頭六項已經用咗幾十年、幾百年後可成事。

叫到香港加人英美，我驚佢地班支持者都變黃絲。

我都估到
今次背後出謀獻計嘅
一定係67暴動始祖工聯會

淨係睇到香港獨立依步已經夠啦

有冇土製炸彈攻略
學術討論

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

暴動始祖

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

67暴動原凶
真係唔講得笑
勁

曲線支持美國

大台在工聯會

係呀乜嘢都係美國佬策劃呀，北區醫院嗰幾條虐待人嘅警狗都係美國佬派嚟嘅，肯定係

見到香港獨立
即刻出晒水

行得到最後都唔錯

有呢啲狗做契弟真好，包圍俄羅斯都俾佢諗埋
大佬個大大佬隻鞋都要奶埋

暴動始祖並唔係浪得虛名，有冇人send 比共產黨話陸頌雄叛國

條路線又幾好
仲好過我地自己諗嗰條

條友係咪破解左推背圖可以預知未來

我都估唔到原來我都俾人煽動果然入世未深

最新路線圖

孫中山啊好冇

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

原來你就係傳說中嘅大台

up

跟隨暴動始祖工聯會步伐

專業分析🙌🏻

咩執政黨呀共產黨就共產黨啦

香港革命始祖你估流㗎

話唔定六七果陣已經有呢個plan

是否要推舉工聯會成為抗共大台總盟主?

暴動始祖又出聲
真係多謝支持

工聯會就係大台
快d拉撚曬佢地翻去打靶

收到哂！會跟隨工聯會指引做野